[樓市繼續gogogo] 盈翠半島2房撲千萬 貴樓上單位15萬

疫情放緩，樓市回暖，有買家願高價購入優質戶。利嘉閣地產首席聯席市務董事彭錦添表示，青衣盈翠半島一個2房以近千萬元成交，有關單位為1座高層H室，屬實用518方呎2房戶，向東望荃灣西一帶海景，新近以990萬元易手，實呎19,112元。

翻查資料，同座高5層H室，在今年7月底以975萬元沽出，即上述低層單位成交價較高層戶貴15萬元或1.5%。

原業主於2015年以766萬元購入，持貨5年，帳面獲利224萬元，物業升值29%。

租租點算好